撞爆側鏡，整要幾多錢？

小弟泊車嗰時，撞爆電動側鏡，請問整要幾多錢？
有無車房介紹？謝。

車款係 Camry 06.

爆成點？正常泊位應該唔會爆到成個唔要得

自己手車廢，而家個鏡閂唔到.....

反正爆到咁，你試下用手扶正佢先

似乎有少少速度咁撞落去 仲要撞咗都唔係即停

唉，速度唔算快，係自己判斷力差

人工包料1千幾百掛 反正都喺去劏房揾舊件 你自己識甩自己買都得 可以慳翻幾百

謝回覆，我自己唔識整。而家都係問咗一間車行報價，佢哋話要買零件，同噴色，等報價中。

06年車 唔好噴色啦 一次過執一對兩邊換哂好過啦

側鏡基本有分外殼同底座，睇下要換邊part...
(劏車場揾成set二手料應該最平，更換人工幾百掛)

我認同你講法，整翻好就可以，美觀唔重要

唔好聽佢9up
自己去劏車場搵件啦 Camry呢啲大路款 幾百蚊搵得到
搵到先去搵車房裝 人工又係幾百蚊

謝回覆，我上網睇吓邊度有得賣

我要上網搵搵，未試過

不如拎d錢充補鐘？

Toyota整唔會貴嘅 唔識就要俾人賺 但唔好俾人劏咁多囉 揾個老友介紹間老實車房啦 車行收好貴

你有道理，但都要整翻好先

謝謝你意見🙏🏻

去劏房/淘寶搵件，之後上YouTube 搵教學 自己換

似乎大家都係覺得自己去劏車場買零件，跟住搵車房整or DIY

因為換鏡唔洗咩架餐又唔洗捐車底

但對於我乜都唔識嘅人來講，就好大工程

換一邊都係一千蚊多啲啫
呢啲大路款 搵件容易 裝一裝
車房一個鐘內搞掂啦

咩型號呀
好容易拆裝
唔岩色咪wrap左佢

原來係 Camry 04，我之前講錯